{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 민둥산하이원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時となっております。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できない場合もあり、この場合は払い戻しはできません。 また、ペット同伴可能なペンション以外は、ペット同伴時、入室をお断りする場合もあります。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 また、ペンション別の期間が確定していない場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンションは駐車可能なスペースを保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数変更がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数変更がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できない場合もあり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外は、ペット同伴時、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間が確定していない場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションは駐車可能なスペースを保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 497
    }
}